德國：國安法立場與歐盟一致 高度自治不可削弱

德國外長：德國與歐盟認為香港高度自治不可削弱
29.05.2020 12:56

全國人大會議通過制定「港區國安法」的決定草案，德國駐港總領事館在社交網站，貼出德國外長馬斯的聲明，指德國與歐盟一致認為香港的高度自治不可削弱，港人享有《基本法》及「一國兩制」所保障的自由和權利，期望有關的法治原則能被捍衛。

馬斯又指，「一國兩制」及法治是香港穩定繁榮的基礎，不應被「國家安全法」質疑，強調言論、集會自由及民主的討論必須在香港繼續受到尊重。

德國佬咀炮就得，期望佢武肺後唔好"咁"奶共就得

We are in agreement in the European Union that Hong Kong’s high level of autonomy must not be eroded. The people of Hong Kong enjoy freedoms and rights that are guaranteed to them under the Basic Law and the principle of “one country, two systems”. We expect these principles of the rule of law to be upheld.

The principle of “one country, two systems” and the rule of law are ultimately the basis for Hong Kong’s stability and prosperity. The Security Law must not call these principles into question. Freedom of opinion and assembly, as well as democratic debate, must continue to be respected in Hong Kong in the future.

唔好得個口交啦， 俾啲行動制裁佢啦

歐洲佬要加入了。就算唔出手，都唔好幫共產黨，咁樣雜種必定收皮

法治 你講笑咩
毒販唔告
黑社會斬人又唔告

得個講字就算啦

Push

記得反送中早期歐盟出過個咩外交照會, 雖然都係口交, 但口交得黎個立場好似仲強硬d

得把口，貨仲繼續運黎香港

人民幣好香

德國收皮啦
國安法已經直接破壞高度自治啦
垃圾軸心國

係咪二戰唔夠衰想再做多次軸心國

希望下年條肥閪落台之後德國會生性

講咗當做咗
日耳曼民族幾時退化做咗支那人

德國其實同香港有幾多貿易同支那直接deal應該多好多